export const QnA_Data = [
      {
            id: 1,
            question: 'ما معنى كلمة (الصلاة) لغة؟',
            optionAns: ['الإخلاص', 'الإستقامة', 'الإيمان', 'الدعاء']
      },
      {
            id: 2,
            question: 'متى كان تشريع الصلاة؟',
            optionAns: ['فى ليلة القدر', 'فى ليلة المعراج', 'فى ليلة الموليد', 'فى ليلة الجلسة']
      },
      {
            id: 3,
            question: 'هل هذا يعني تضعيف الحسنةإلى عشر أضعافها؟',
            optionAns: ['نعم', 'لا']
      },
      {
            id: 4,
            question: 'هل كل مصلًّ سيتساوى مغ غيره فى أجر الصلاة؟',
            optionAns: ['نعم', 'لا']
      },
      {
            id: 5,
            question: 'كم ينقسم الصلاة المفروضة؟',
            optionAns: ['قسمين', 'خمسة أقسام', 'تسعة أقسام', 'أربعة أقسام']
      },
      {
            id: 6,
            question: 'هل التخفيف فى العدد مؤثر على الأجر؟',
            optionAns: ['نعم', 'لا']
      },
      {
            id: 7,
            question: 'ما الدليل على وجوب الصلاة من أي سورة منهم؟',
            optionAns: ['سورة اللإمران', 'سورة الناس', 'سورة النساء', 'سورة الفتح']
      },
      {
            id: 8,
            question: 'هل نفهم أن الصلاة لها جانبان فى الرعاية والإهتمام؟',
            optionAns: ['نعم', 'لا']
      },
      {
            id: 9,
            question: 'كم أنواع الصلوات المشروعت لنا؟',
            optionAns: ['ثلاثة أنواع', 'عشرة أنواع', 'قسمين', 'ستة أنواع']
      },
      {
            id: 10,
            question: 'ما الدعاء الذى شملته الصلاة؟',
            optionAns: ['دعاء المسألة والعبادة', 'دعاء بين المحبوبين', 'دعاء فى الليلة القدر', 'دعاء الفجر']
      },
      {
            id: 11,
            question: 'ما معنى الصلاة من الملائكة؟',
            optionAns: ['الإستغفار', 'الطهارة', 'التقريب', 'الكفر']
      },
      {
            id: 11,
            question: 'متى كان تشريع الصلاة؟',
            optionAns: ['فى ليلة القدر', 'فى ليلة المعراج', 'فى ليلة الموليد', 'فى ليلة الجلسة']
      },
      {
            id: 12,
            question: 'كم أنواع الصلوات المشروعت لنا؟',
            optionAns: ['ثلاثة أنواع', 'عشرة أنواع', 'قسمين', 'ستة أنواع']
      },
      {
            id: 13,
            question: 'ما الدليل على وجوب الصلاة من أي سورة منهم؟',
            optionAns: ['سورة اللإمران', 'سورة الناس', 'سورة النساء', 'سورة الفتح']
      },
      {
            id: 14,
            question: 'هل كل مصلًّ سيتساوى مغ غيره فى أجر الصلاة؟',
            optionAns: ['نعم', 'لا']
      },
      {
            id: 15,
            question: 'كم ينقسم الصلاة المفروضة؟',
            optionAns: ['قسمين', 'خمسة أقسام', 'تسعة أقسام', 'أربعة أقسام']
      },
      {
            id: 16,
            question: 'ما معنى كلمة (الصلاة) لغة؟',
            optionAns: ['الإخلاص', 'الإستقامة', 'الإيمان', 'الدعاء']
      },
      {
            id: 17,
            question: 'هل كل مصلًّ سيتساوى مغ غيره فى أجر الصلاة؟',
            optionAns: ['نعم', 'لا']
      },
      {
            id: 18,
            question: 'كم ينقسم الصلاة المفروضة؟',
            optionAns: ['قسمين', 'خمسة أقسام', 'تسعة أقسام', 'أربعة أقسام']
      },
      {
            id: 19,
            question: 'كم أنواع الصلوات المشروعت لنا؟',
            optionAns: ['ثلاثة أنواع', 'عشرة أنواع', 'قسمين', 'ستة أنواع']
      },
      {
            id: 20,
            question: 'إلى كم ينقسم صلاة التطوع؟',
            optionAns: ['ستة', 'أربعة', 'واحد', 'إثنين']
      },
      {
            id:21,
            question: 'ما الدليل على وجوب الصلاة من أي سورة منهم؟',
            optionAns: ['سورة اللإمران', 'سورة الناس', 'سورة النساء', 'سورة الفتح']
      },
      {
            id: 22,
            question: 'متى كان تشريع الصلاة؟',
            optionAns: ['فى ليلة القدر', 'فى ليلة المعراج', 'فى ليلة الموليد', 'فى ليلة الجلسة']
      },
      {
            id: 23,
            question: 'هل كل مصلًّ سيتساوى مغ غيره فى أجر الصلاة؟',
            optionAns: ['نعم', 'لا']
      },
      {
            id: 24,
            question: 'ما معنى كلمة (الصلاة) لغة؟',
            optionAns: ['الإخلاص', 'الإستقامة', 'الإيمان', 'الدعاء']
      },
      {
            id: 25,
            question: 'ما الدعاء الذى شملته الصلاة؟',
            optionAns: ['دعاء المسألة والعبادة', 'دعاء بين المحبوبين', 'دعاء فى الليلة القدر', 'دعاء الفجر']
      },
      {
            id: 26,
            question: 'إلى كم ينقسم صلاة التطوع؟',
            optionAns: ['ستة', 'أربعة', 'واحد', 'إثنين']
      },
      {
            id: 27,
            question: 'ما الدليل على وجوب الصلاة من أي سورة منهم؟',
            optionAns: ['سورة اللإمران', 'سورة الناس', 'سورة النساء', 'سورة الفتح']
      },
      {
            id: 28,
            question: 'متى كان تشريع الصلاة؟',
            optionAns: ['فى ليلة القدر', 'فى ليلة المعراج', 'فى ليلة الموليد', 'فى ليلة الجلسة']
      },
      {
            id: 29,
            question: 'هل كل مصلًّ سيتساوى مغ غيره فى أجر الصلاة؟',
            optionAns: ['نعم', 'لا']
      },
      {
            id: 30,
            question: 'كم ينقسم الصلاة المفروضة؟',
            optionAns: ['قسمين', 'خمسة أقسام', 'تسعة أقسام', 'أربعة أقسام']
      },
]